[
    {
        "randomId": 77
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Birafora ntibirase",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Igihepfu ku mugina",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Ingoto y'umugabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye inyamaswa y'amano 10",
            "option_1": "Amano y'umuntu",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Amano y'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama shenge",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umwana w'uruhinja",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Umwana w'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Ikiringiti",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ibirenge by'umuntu",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa banjye baraturanye ariko ntibaramukanya",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Uruhara",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    }
]